<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Enter</string>
    <string name="start_btn">دخول</string>
    <string name="java_bisic">اساسيات لغة جافا</string>
    <string name="android_bisc">اساسيات اندرويد</string>
    <string name="java_prjct">تطبيقات بسيطة بلغة جافا</string>
    <string name="android_projct">تطبيقات بسطية بستخدام واجهة المستخدم</string>
    <string name="oop">Java OOP</string>
    <string name="algorithm">الخورزميات</string>
    <string name="some_advice">بعض النصائح</string>
    <string name="used_sources">المصادر</string>
    <string name="feed_back">ارسال الملاحظات</string>
    <string name="well_come">مرحباً بك يا صديقى</string>
    <string name="wellcome_msge">"فكرة هذا البرنامج هي فهم بعض التعاليم البسيطة في لغة برمجة Java وتطبيقات Android للمبتدئين "</string>
    <string name="resources">"المصادر "</string>
    <string name="inter_en">مقدمة :</string>
    <string name="inter1_en">" \t•\tلابد أن تكون غبي لكي يمكنك أن تفكر مثل الالة، فالبرمجة يا عزيزى هي عدد خطوات متتالية لحل مشكلة معينة، فهذا تعرف البرمجة بإختصار وعليك البحث للتعرف على المزيد. \t•\tمهمة هذا التطبيق هي أن تضعك على طريق تعلم برمجة تطبيقات الأندرويد بلغة الجافا، وسوف ترا أن التطبيق سوف يطلب منك بعض المهمات فعليك إنجازها حتى تخرج وتحصل على أكثر استفاده وايضاً حتى تخرج من ملل التعلم. \t•\tفالبرمجه أي انسان قادر على تعلمها، وهنا سوف نتعلم سوياً البرمجة بلغة جافا (JSE). \t•\tلغة الجافا تحتوي على أكثر من نوع: \t•\tJava Erterprise Edtion ويرمز لها JEE: وهى تستخدم في السيرفرات والكلاود. \t•\tJava Micro Edtion ويرمز لها JME : وهى تستخدم في أجهزة الأنتنه مثل الفوري والهواتف القديمة . \t•\tJava Standrid Edtion ويمز لها JSE: وهى تستخدم في الجولات الأندرويد الحديثة المعروفة وأجهزة الحاسوب وهى التى سوف نستخدمها في برمجة تطبيقات الأندرويد. \t•\tومع أن سهولة لغة جافا لأنها شبيه للغة البشر إلا اننا نحتاج لشئ اسمة الكومبيلر. \t•\tما هو الكومبيلر: هو برنامج يعمل بشكل تلقائى عند تخريج التطبيق الذي تعمل علية فهو يحول الكود الذي كتبته الى كود بلغة الأله يفهمة الكومبيوتر (أي انه يحول الكود الى 0 و1) وهذا يسمى لغة Binary Code ولفهم أكثر هذه النقطة أرُشح سماع كورس CS50. ميزات الجافا (هذه الصورة توضع ميزات جافا بكل سهولة)   "</string>
</resources>